有冇人發覺攬炒巴出post叫人唔好內鬥，就即刻多左分化post

到底係五毛做野
定係佢個post有反效果？
我睇唔透

因為cctoy 太多細路
唔岩路自然俾人label分化撚
wfc

一直都咁多

d人好似有選擇困難症咁
支持經濟圈就唔可以街頭抗爭
支持勇武就係唔做文宣
成班口同鼻拗仲以為自己有高見果下好笑
當然都可能係0.3扮兩邊極端互屌嘅

三方出左來咁耐都唔識合作

都唔明三家每家都重要

係囉全民罷工吹咗咁耐
工會又入哂
都冇哂影啦
同時做

不嬲多五毛搵食

冇人知邊一個做法係必勝 盡做啦
唔通叫人咩都唔好做咩
或者你有咩建議比大家聽下

總有D人以為失敗主義=看透世事
又有D人私怨大過天
再加一堆5毛推波助瀾

去到今時今日，正常人都知我地係冇分化既本錢

五毛加熱狗帶風向

講事實=分化
情勢差咗，事實難聽咗咪變相多咗分化po

收集分化文射返過hkdiscuss謝丞相箭！

擺明5毛

突然有幾個中產開post 屌攬炒有咩用
問佢送中果陣唔出聲屌人攬炒，家下撒回左，攬炒巴開咪攬炒先走出黎又唔應，之後又一堆人護航講話事實
肯撚定唔係5毛啦

527 歸隊